夏薩特加盟皇馬

BREAKING

Eden Hazard completes stunning £130m Real Madrid transfer from Chelsea.

幾多歲now

講左咁多年 而家先轉

91年出世
但皇馬真係需要佢呢個類型?